如果唔見左 筆試既准考證應該點做好？

如題

小弟暫時未搵得翻張紙
有機會會搵得返

但係都想問下如果唔見左既話應該點好？
直接去運輸處搞？

其實可以唔洗......
帶身分證 考試時間去就得
上次去考有個人都無帶紙

因為我淨係記得日子 唔記得時間...

試過唔見左筆試支筆
都係咁考

可以去補領一張

打去問啦屌

佢D電話垃圾黎
駁去1823 我都係自己路過去問算

Pish

我考個日去拎 五分鐘搞點

唔洗考

1823 佢講咗你都唔好信

延左期 又要隊尾再排過